縱橫旅遊業多年的葉慶寧，相信香港人有能力叫停黑暴

葉慶寧表示活動發起後，收到方方面面的朋友支持，「很多朋友都說Freddy，我們一定來捧場，支持為香港發聲。」他深深感謝各界朋友的支持打氣，認為香港現在正正需要這種正能量，「正如前特首梁振英先生鼓勵我所說，我們每個人都要發聲，能做的都要做。黑暴已逐漸減弱，Business as usual，社會和經濟定會回復正常。」